咪再講咩改口號，真普選就真普選

一國兩制？屌你同國務院準確落實有咩分別？
高度自治？支那：一早比左你啦
港人治港？支那：邊個官員唔係港人？

唯一係真普選係清清楚楚，不含糊

至於獨立，有真普選，我估你唔駛獨立都做得晒d野

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用